海外小粉紅因爲返唔到強國係度屌哂鬼

強國呢期限制航班數目到十月

所以好多小粉紅係美國grad左返唔到去，等住俾ICE屌c眼

寫咁多，唔返就算。

反gd遊行

有一種情況可以極速免費返支那
就係喺海外觸犯支那國安法
試吓大爆支那啲衰野
咁就好快有人接走

屌你唔好返去千里投毒啦乖乖地留喺到都叫生叫死仲話愛國

不要問國家可以給你什麼，問你可以給什麼國家，現在你連10萬元的機票都不願意給，還是人嗎？良心不會痛嗎？
我就問你這一幫留學生還有沒有良心！
配做中國人嗎？我呸，我看都快要把我們中國人的臉都丟光，跟gd一樣，跟香蕉人一樣！

不要问国家可以给你什么，问你可以给什么国家，现在你连10万元的机票都不愿意给，还是人吗？良心不会痛吗？
我就问你这一帮留学生还有没有良心！
配做中国人吗？我呸，我看都快要把我们中国人的脸都丢光，跟gd一样，跟香蕉人一样！

谢谢你亲，你看我都糊涂了，哈哈

點解要回去呢？

新的千人計劃需要你

慘變condom

我们中国人学什么排版 全都打一起才有气势

迴力標

十萬都俾唔起
賣國賊

哥，我错了行不，俺就服你一个，什么鳮巴排板乱七八糟的，去他妈的

社會主義鐵拳

不要问国家可以给你什么！问你可以给什么国家！现在你连10万元的机票都不愿意给！还是人吗！良心不会痛吗！我就问你这一帮留学生还有没有良心！配做中国人吗！我呸！我看都快要把我们中国人的脸都丢光！跟gd一样，跟香蕉人一样！
气势

这靠谱，牛b牛b

高官黨員子女一早專機番左去啦
淨低果班商子女 wfc

咁應該係直接返天家

滚，你他妈都深入美国的国土，不要给祖国麻烦，净在那边瞎折腾中国？
非洲没钱出飞机你不说，古巴没钱出飞机你又不说，现在国家强了，你他妈的第一个鼓足干出来黑中国？
能有点良心吗？

十幾萬機票算咩啊
快撚啲返支那造福黨啦仆街

香蕉人姐係咩？香港人？

可以做非洲人

感謝黨

笑死
佢地好似叫做受社會主義嘅鐵拳毒打

g-dragon

可唔可以捉佢哋做人質

爱国出乜撚国

同埋香蕉人係咪講我地
好奇點諗出黎

别回来给祖国添乱，是几十万留学生重要，还是国内十几个亿人重要

支那人：别给祖国添烦添乱

香蕉係點嫁？
黃皮白心吖嘛

果班叫led人算啦
時紅時藍時白時黃

十萬都冇仲好意思做中國人

吳京：「唔驚！」

唔好帶病毒返國家呀！

唔好意思
航班「吳京」中國

咁撚中意外国丫哪

等死啦

你當人地兄弟
人地當你契弟

我淨係識香蕉糖

好心佢地咁愛國，就米撚去強國以外嘅地方讀書啦，好好享受佢地偉大祖國嘅教育

戰狼係邊度
習大大快救我

咁佢哋係咪蕃茄
入面紅到出面；由外國返中國

鄰國人真係幾悲哀

國家有事你不在 萬里投毒你最快

確實
香港正式納入中國

公民？？？你張身分證只有居民，何來公民

反gd

看到祖国这么“流氓”，我就放心了

你哭著對我說～
戰狼裡都是騙人的～

可以等美國強制遣返
節省資源

善良是沒有用的，攬炒之母如是教我

反港獨就反港獨啦，gd我諗左好撚耐係乜鳩黎
心諗好地地拎支旗出黎反g-dragon 做乜
而且仲要係boston揮旗
慶幸US 冇因為國安法槍斃你班躝癱

其实我们只想问，那所以到底怎么办！！

係咪真係做左condom

另外如果有時間，麻煩幫幫忙做份問卷

知乎已變五毛集中地

回来了被整，你活该

錯了
應該搵種野係個心紅色 出面乜色唔緊要
屌佢地班賤人就算去到乜野國家 入撚哂藉都可以繼續當自己係支那人

小孩子在非洲出生，怎么都比中国好

jwsl系咩黎

好多笑料

佢應該感恩
比大陸拉果d 點可能係庭外影相

仲有得上訴, 出出入入

照顾好自己先吧，小粉红

抵撚死啦

一定可以回來

出国时不是很牛批吗

應該係境外勢力

外國勢力

啲支那狗真慘連講句野都係禁語

咁都估到
好野

垃圾國家垃圾人民
笑你咪笑你，洗比面你呀

大大聲反都唔撚比
柒到

權志龍做錯d咩？

反共(gong)党(dong)遊行

諗左勁耐先知係港獨...

戰狼3 之武漢肺炎

咪幾好可以留係自由嘅土地

GD TD JD ZD

快啲諗計反攻上去，等佢哋連gd都冇得寫

10萬競價機票果度真係笑到仆街

呢班小粉紅真係無腦
唔係扮既

香港又無佢份 獨唔獨關佢撚事咩
衝出黎奶 人地都嫌你污糟啦

咁撚愛國又出去
香港人唔同因為香港淪陷左

最愛國係佢地 但身體最誠實亦係佢地

假洋鬼子 漢奸

依家有政策 世世代代都支那人喎

共Gòng 黨Dâng

有錢去外國我就唔信十萬都拎唔到出嚟啦

加速係學校貼出本戰狼護照出黎恥笑班撚樣。

你個仆街又幾入形入格 笑撚到我

其實咩係香蕉人 係咪abc咁解
但係abc有咩問題

新花名：

「五個一」condom

派遼寧艦撒喬啦

笑撚死
“香蕉人連人都算不上”
叫強国將你當人看待先啦

點解返唔到呀

哈哈哈😂

黃皮白心

好嘔心

長屌人

形容詞黎

文盲嘅邏輯係咁

啲貓嘅樣好蠢呀

黃皮白心呀

台灣同香港有得返去，咁你哋都仲未明

一，就係由你班韭菜自生自滅，唔關我事

二，就係台灣由頭到尾同你都唔係同一個國家，所以人哋國家點做你冇權控制

親愛的同胞們熱烈歡迎小粉紅回國

乜鳩嘢gd?

港獨

呢班食屎狗出左支那都咁撚弱智真係抵死

戰狼

份問卷全部1啦唔駛講

港獨兩個字都唔可以打

連香港人都不如，一條支那韭菜

小粉紅留學生不是condom

咩係fw, jwsl

说啥呢这，大家都中国人做文明人，说地道的普通话不就是基本的嘛，你自己沒点逼数那怎么行，你说对不？中不中？

困晒去集中營曼好

叫吳京去接你地啦

唔寫咁多，中共點會搵人捉佢返去呀

又要做粉紅又要去美帝讀書

千人計畫咩黎？

想聽佢解釋，點解仲要出國係咪因爲有精神分裂

又話大陸人好有錢，點解十萬一張機票都買唔起?

没毛病！

可以嚟住香港先

佢投毒攬炒唔好咩？

國家放棄你

廢物、京外勢力

那肯定喽
都回归23年了，普通话都说不好，你看大家答应不答应？

顛覆國家✅
尋釁滋事✅

屌

睇撚死人

老實講句
如果唔係我阿婆有時同我講閩南話同國語
我真係唔撚識分

最後條友講咩多黨制呀！？！？

一黨先夠效率高㗎嘛